## A Propos de Laravel-BoilerPlate

Ce packages permet la création rapide de l'application primaire de site ou d'application relative à l'infrastructure de SODEC.

## Package
- Laravel 7.x de Base
- beyondcode/laravel-self-diagnosis

